女朋友送咗份好大嘅生日禮物

聽日就生日,今日就同我講分手
一齊咗十個月
原本打算過幾年就結婚,好可惜

講定先，生日快樂

多謝巴打

對,佢係識咗另一個

呢d真係仆街黎

生日快樂

十個月
我真係好愛好愛佢

合乎經濟原則
禮物都慳返

佢唔係D咁嘅人,係識咗另一個男人

係公司返緊工,好想搵嗰地方喊

多謝大家

今年生日真係好快樂

因咩事分手

讀緊書？

都估到係綠帽

佢早排識咗個網友,然後我發現佢對我冷淡咗
我今朝忍唔住,問佢咩事？
佢就話對我感覺變咗
十個月了
點可以話分手就分手

2個都返緊工

生日快樂啊巴打

撐住呀

巴打 生日快樂

一齊生日

嚇死 仲以為十年

之前買咗部即影即有送比佢
然後每一個月嘅紀念日都會影一張
點解 依家會變成咁

生日快樂🎁

算啦呢d女唔要好過

生日快樂 巴打

點可以話忘記就忘記
佢係我第一個女朋友

帽事嘅 唔好諗多啦
LIHKG陪你過生日 生日快樂

借今次睇到其實佢都唔係好愛你 咁你又何必咁愛佢呢
btw生日快樂巴打

生日快樂
希望巴打快啲有另一個

Bro 舊既唔去新既點黎

當你發現自己投入咗感情,生活中不能沒有佢嘅時候
就會發現無咗佢我會好迷惘

爸爸

加油呀巴打，生日快樂

幫你戴仲幫你除
巴打收拾心情啦
另加一句生日快樂#[joyce]#fatc

第一次拍拖就咁

有冇私家車有冇自置物業
如冇,努力。

生日快樂

無 為咗佢負債幾多下

希望在明天。
女死女還在，下個更可愛

點解

買iPhone 岀一半錢
佢美容 我分期比
佢生日禮物 貴過我份人工
去旅行 除咗機票酒店 我比哂錢
平時拍拖 買野 全部我比錢

真係好大份禮物

btw 綠帽鹿角

佢叫？

而家咪幾好，慳返舊錢食餐好

唔緊要啦

I know that feel

有咩回報？有冇比你中出先

十個月就講結婚 你都幾天真

巴打 你地只係拍咗拖十個月咋喎
咁洗錢法 你有冇諗過佢其實當你水魚

正水魚

如果唔係，巴打都好傻好天真
又咁講，再一齊落去分分鐘破產

生日快樂

生日快樂
算吧啦，又俾帽你載又喺正生日前同你講分手
佢仲洗你咁多錢，𡃶你想同你過世嘅話點捨得你為佢洗哂分糧？
早走早著
巴打慢慢嚟

10個月
唔係話鬥慘，但係8年咪又係噤，你早散早著兩邊都唔洗拖咪仲好
btw生日快樂

佢成日嗌我唔好,係我堅持話要

生日快樂 送頂帽俾你

[green]爸爸green]

好慘 一齊過lonely Christmas

咁洗錢法
你搵好多咩
榨乾榨淨仲唔閃呀
下次唔好再做傻仔

一個好對象嘅條件之一係成熟，唔會亂洗錢，對將來有打算
你咁樣洗錢法，你個ex唔俾帽你戴，遲早都會嫌棄你
要氹人可以整手工（如果對方鍾意），可以煮下野食
你買個教訓，新嘅一歲好好學下啲技能氹女女
你真係好鍾意用錢堆砌感情嘅，就好應該發憤
老實講，買部iPhone都用你一半糧.......都係有啲

自膠睇錯
但係都係果個意思，出一半錢買iPhone都話chur，真係唔掂
巴打發憤賺多啲啦

我都就生日了 同你差唔多 共勉之

巴打生日快樂btw今日公廁日 大把巴打陪你過生日

加油啦巴打 我都係臨聖誕先比人送帽

巴打太訓身啦、你咁樣點出年結婚？借財仔？

祝你生日有個新開始啦

自

原來係過幾年

仲以為大左肚

巴打生日快樂
冇事嘅！希望在明天

恭喜你飛咗隻臭雞

頂住
我ex都係聖誕節正日送綠帽比我
搵fd出嚟食飯慶祝啦

帽事既

咁你應該慶幸散得早啦！
生日快樂呀巴打
舊既唔去新既點黎，
千萬不要吃回頭草啊

想喊就唔好死忍啦
搵個地方喊左出黎先啦
屈住屈住仲辛苦
btw生日快樂

佢為左每年生日你都會記得佢

巴打加油，生日快樂，我情況都好差，大家一齊努力

加油呀巴打, 起碼比你知道佢點諗, 唔係拖住你仲耐D仲死

巴打生日快樂

正臭雞
巴打生日快樂

得個十個月 講咩結婚啊

下個更可愛喇

呢啲唔使講都知啦
大把臭西度騎牛搵馬

女死女還在
呢啲女要唔要都罷
趁早認清佢真面目
你應該開心至係

巴打生日快樂，好快又一片光明架啦
加油！

帽呢家嘢⋯⋯最緊要除得快

加油呀，唔開心一定有，但會過去的。

btw生日前一日先話分手好仆街。

長痛不如短痛
及早認清臭閪真面目

早散早著，10個月咁樣洗錢法唔破產都偷笑，
Btw生日快樂，明天會更好

屌你老母留名

巴打 你ex知唔知你收入大概幾多㗎?
如果佢知道都肯俾你出咁多錢
佢都幾有問題
真係為你著想嘅話你肯畀佢都未必制
當然如果係你自己充大頭鬼話畀得起就另計

btw生日快樂 下個更可愛

我個ex分左手二個月都送左部iphone7比我
諗住放左佢過番數比佢

清清楚楚都好既

係公司想搵個地方喊

拍拖拍到d朋友都無哂

撐住呀巴打

十個月唔係好耐姐
好快冇事

成部電話都係佢嘅相
我好想挽回翻依一段感情
點解要嚟得咁突然,我同佢相處得好好,未試過嘈交

聽到都心up
between生日快樂

香港地 好平常嘅事黎 十個月長痛又如短痛
我兩年講到去談婚論嫁 最後都係帽事

btw 生日快樂

生日快樂
女死女還在啊巴打

睇到標題個陣估帽已綠
Btw生日快樂

十個月長痛不如短痛

我試過 掉番轉 哈哈

我都係10個月 前日分手

咁都仲要幫佢講好說話

生日快樂巴打

收到禮物開唔開心先

巴打生日快樂先 ...
唔洗唔開心喎巴打 我同你經歷差唔打多
我EX 係情人節前同我分手 正日同第二條仔拖手出街
我依家咪又拍緊拖
咁撚易走嘅女 唔要都罷啦
曾經屌過 得閒諗番起 打個丁咪算

10個月 快啲忘記佢搵過個啦

生日快樂，睇開啲

放工了我,可以慢慢覆大家
啱啱忍唔住係公司喊,比班同事發現

生日快樂！ 下個更可愛！

一段感情,係咪真係可以話完結就完結
佢係我第一個女朋友,真係好難接受

原本諗定去睇聖誕燈飾,去AIA玩,因為AIA係我同佢第一次岀街嘅地方
諗好咗下年同佢一齊去12日旅行,原本想1年2次,但知道佢屋企人反對去咁多,所以改一年一次
我知佢話我無主見,連去食飯,我都會比佢話事
我就係想佢開心,唔想令佢食d佢唔想食嘅野
原來,咁都有錯
佢媽媽成日嗌佢要好好珍惜我,話依家岀面好少好錫女朋友嘅男人
佢自己都話過唔會比我咁易走
點解到咗依家,竟然係佢離開我先

依家坐係海濱 自己一個坐下

巴打20生日？

係

兄弟撐你

生日快樂呀
巴打早日振作

我都係
生日快樂🎁
坐多陣好返屋企沖涼喇

我自己一個嘅時候,我就會想喊
我唔想返屋企,我想一直坐係度

好彩只係十個月

喊飽好走喇
你喊多
我公升眼淚佢都唔會返黎
喊埋呢幾個鐘 好做返啲正經野
身邊仲有好多人值得你關心留意嫁

生日唔快樂就喊啦 喊左舒服啲

巴打加油 我明白分手既時候有幾辛9苦
撐住呀
Btw happy birthday

##fatc

巴打生日快樂呀
狗公死全家

Happy Birthday